Audit 11K FG 點解可以仲請到人？

如題 真係聽過係咁 FG 用 11K 請人
做左 1年 人工 得 12.5K

IVE HD仔？

Big 4都15k加OT錢
唔係big 4就咪做 audit 捱啦癡線

識人真係咁啊
你話好笑唔好笑

笑左 人工仲少過茶水姐姐
去pantry都抬唔起頭

Big 4先15.5K + OT ~3k + meal ~2k
local OT no pay 12k慘過食屎

最神奇係仲有人肯食

想當年我都係細路仔唔識世界
萬頭走去同佢賣命
一年之後即刻走

有朋友真係仲做緊 做左2年仲係15k
係咁叫佢走

人地big4做滿兩年已經啱啱升S1袋緊28

28 唔係29起步喇咩？

S1 22K 左右渣喎